全民對抗CCMTR，集氣Post

人民日報一出post，HKCCMTR就立即跪低。人神共憤，作為一間大型公共運輸系統。不合理地話停就停，話關閘就關閘。

作為蟻民嘅我地係咪就咁就算？希望大家可以多d討論下點樣可以對抗下CCMTR。

每星期揀一個日子為香港跳閘日。
好處，如果有2至3成日成工跳閘，係咪已經可以影響到佢地盈利，而當大家都習慣咗之後，可以由跳一日，增加到兩日或更多。
呢個方法相信後生嘅可以大力支持，不景一家大細無辦法參與。

你唔俾我塞機場，咁塞地鐵站囉。
每個星期擇個好日，大家乖乖地塞爆香港，金鐘，中環尖咀等地鐵。大家可以睇下係未入閘前嘅地方睇下書，聽下歌，表現下又或者等下人。務求塞到你做唔到生意。
好處，一蚊都唔俾你賺，每次係適當時間塞你2到3個鐘，而人數幾千人已經夠。

希望大家多d開post討論下有乜方法，唔可以再俾政府咁玩🐶我地囉

自推